連登點解變左色?

有無人可以解釋下個新UI, 同hidden function?